首爾大風到痴線

今日day1 啱啱check in 完落樓下食嘢
大風到痴線 接近打風既程度
最慘係我以為韓國溫度應該同hk 差唔多
帶左全部都係薄長袖

好似愈嚟愈凍喎ching

去東大門買返件褸啦，首爾今本凍到好似北歐咁

凍到痴線 根本係冬天黎既
本身都諗住帶大褸但驚太誇張所以放棄左
依家好後悔

聽日先shopping 好on9 著得個幾日，返到hk 又換返短袖

鬼叫你懶到連Google「首爾 氣溫」都冇做

去買番件韓版Giordano，我宏大嗰邊好似有

去旅行都唔睇天氣

我記得舊年農曆年去，最低-12，明洞路邊賣tart的大隻佬着最厚北面上雪山嗰啲長身羽絨

早三日晚上更加落雪

啲溫差大得好誇張
最高22度 最底7度
都唔知點預好

啱呀 絲打都中左伏？
好彩帶左件heattech 聽日買唔到都可以頂住先

唔係下話春天都落雪

差咁少都唔知點預?
一件厚嬲 一件薄嬲OR厚長袖 一件普通長袖 再加一件底衫乜都夠啦
7度上22度遂件除
22度落7度逐件著
有幾難預

係好大風 不過溫差唔係問題
中午同下午一件heattech加件短tee
夜晚一件厚褸就夠做

有落到? 唔見既